
                      Muy buena película, para ser española de las mejores que he visto. Lo único que falla es que le falta que algún de los personajes sufra una gran perdida física ya que como digo acaban después de un sunami a pie de playa de una pieza todos.
        
            